葉蘊儀後生又幾靚喎

佢後生好撚紅 紅到日本...

呢個時候先十幾歲，五觀好似畫出嚟咁

似似地架妹

係幾q

一開始以為佢唱緊日文 聽落原來係廣東話 仲有啲奇怪口音

佢唱歌有啲近似痴脷筋
但講嘢又唔覺

佢而家都靚

好撚可愛

真係完全反映緊中殖下既香港所有野係退步緊

一開始聽以為係日文
但係又彈左個韓文出黎
個一秒真係勁亂

睇錯葉劉淑儀

洗腳水當年真係好靚，可惜嫁得唔好